Switch fifa 19 同ps4 差咁遠既

認真討論 無論畫面同流暢度switch 都差咁多既

我switch買咗2k19都發現同ps4差咁遠

睇個價就知值唔值得玩

Switch真係贏幾條街

我都覺 switch好玩好多，射波真係要用腳踢真實好多

仲要chok手跑

低端垃圾機係咁

兩者有咩分別？

720p switch